有冇人可以分享下HA EAIIIA or EAII?

有冇人可以分享下HA EAIIIA or EAII的工作情況?
有D乜做? chur or hea? 惡頂同事/老細? 易唔易請假?

推